覺唔覺d人睇完XRX就以為好識玩車

點知原來唔係揸緊jazz就揸緊golf
好撚肉酸

Ching渣咩車

Model s P85D

坐住架電動輪椅

Ching唔好講你又講執人口水尾啦
好似平時係我後面想推但係推唔郁我個d cla250跟尾狗咁

講緊事實，唔係俾人講兩句就嬲嬲豬啊

我係睇左十分鐘都唔知up緊乜鳩
除左架車係咩廠好撚正同好撚貴之外

條片二十分鐘
五分鐘鳩叫
五分鐘好撚正呀屌
五分鐘講車房
四分鐘片頭片尾
一分鐘真係講架車

仲有一堆粗口

真係好撚正/好撚癲呀屌你老味x3

好似得你自己以為姐
仲要渣電動輪椅

小心成班打手圍屌你

班友睇完片當自己揸左個下好笑

兒登仔係咁 習慣下就得架啦

活狗笑人兒登仔 咩世界

係呀 仲有佢哋吹奏個位都好笑 我之前係連登其他講佢嘅post到comment評論下佢啲片點 第二日就比佢本人unfriend+unfollow埋

車台第一膠 係人都想封你啦

膠還膠 有正負評論好正常 但係點解可以小器到第二日就unfd人

你評論佢D咩呀 講黎聽下

jazz golf就唔可以係玩車?
平有平玩 貴有貴玩

唔記得 你睇返之前連登有講佢嘅post應該會搵到

見到ching講tesla放鳩cla250咁犀飛利就知大家玩車定義唔同啦

我直路快過你 我識玩過你

xrx=9叫

XRX 咪又係跟人玩

小心大把人狙擊你

gkchan=過街老鼠

呢個就不嬲都係㗎啦

有你幫我頂住班打手
活狗咬屎佢地

咁有無邊d channel推薦下
我鐘意睇台灣emc王陽明同ryan
佢好撚型

鍾意咩係人地既事
你奈得人地何?

好酸

講嘢冇logic嘅你 揸Jazz揸golf就唔識玩車
電動輪椅又有幾識玩車？ 叻搵插頭？

成班打手開始出黎吠啦

連登唔屌得XRX架
因為佢係條片播左首山下見
樓豬快啲走 我幫你頂住

xrx上大陸食老麥就
連登仔:睇唔到

如果佢到時買部電動車嘅 啲打手咪又係繼續幫佢擦鞋

公道講下XRX
我諗佢無話過自己好識玩車 純粹share自己車既心得同介紹
睇佢既人覺得正 我諗係因為仍係走去玩JDM日本車呢D 唔係剩係識玩貴野超跑 而又出黎share既人
佢拍片都唔係志在搵錢啦老實 所以對我地黎講百利而無一害架喎

再公道講下樓主同隻活狗
踩人都要踩得有道理 唔好係到鳩吠

同埋留意到佢哋啲片喺utube係娛樂類 唔係汽車類

係呀 我應該係葡萄所以係度鳩吠

我唔知你葡萄定點啦 但踩人前唔該拎d理據出黎先

你想要咩證據？比評論完佢第二日比佢unfd嘅證據？

咩unfd先 我唔清楚 定係你地本人識
同埋你踩人d咩我又唔知wo
如果你地真人識 你又踩人 咁我un你都好撚正路啦下話

唔識本人架但係本身佢有follow我同係fb fd，跟住我之前係有個講佢個post評論下佢啲片點之後第二日就unfd我
想睇可以睇返呢個post

XRX youtube 開左channel

不過冇乜所謂啦 佢unfd我都唔會對我有影響

gkchan1屌打xrx啦

呢條垃圾咪又係淨係識得幫人含撚

好似得你自己執著渣喎
由頭到尾自己一味講比人unfd
叫你拎理據出黎又拎唔出 做完怨婦又要話無影響

睇完個舊post句成功人士就唔會下下食pepper lunch啦
係我都un鳩你啦 咁撚膠

冇執著呀 只係講事實
你想我拎咩理據？我話佢比我unfd咪就係呢個post，仲想我拎咩理據？
我覺得見完呢句就unfd我真係好小器
同埋你話我膠我不嬲係fb都係咁開膠post，如果話我膠而unfd應該一早就unfd我唔駛見完呢個post先要去unfd我

清sir唔 J Email 嗱

仲以為乜車
Taycan都話呀
Model S

廢清好波

人地Un frd 你 係好似人地未出片話買左c63
你就上黎爆料

咪話係人哋爆左我再講返

你自己都知自己口臭啦
口沒遮攔 得罪人多 稱呼人少

我對咩人都係咁
不過連素未謀面都可以得罪嘅真係幾好笑

推你洗撚250咩

咁睇黎你把口真係好臭

使乜講

咁其實係咪你自己爆人哋料人哋先unfriend你？定係真係因為俾你講兩句就unfriend你？

佢個fd post左張相係ig我見到我先係連登講之後佢個fd del返，同埋我都係經過上面個post佢先unfd我，你比你自己衡量下

我諗係貧窮限制左我嘅思想

咁我自己覺得unfriend都正常？你自己都識話你兩個素未謀面，一句嘢都冇講過，咁佢唔想再俾你知道/上連登講佢買咩新車/賣咩車，咪unfriend你。

佢fb都唔會post嘅 關唔想比我知佢買咩新車咩事

呢個真， 其實人哋一路都冇講過自己好識車，純粹用一個正常車主嘅角度去分享下呢啲車。始終呢啲車唔係個個有，有嘅話啲車主都唔會拍片。佢啲片又真係幾特別，唔會好似記者車評咁樣車廠借架車比佢揸得嗰一日

其實佢拍片搵錢我地唔知姐
大家有錢佬睇完佢啲改裝日本車 出價offer佢啦
我地窮撚=睇片當渣左
有錢佬=見到靚盤搵佢出價
兩個世界既人種

咁你知唔知點解xrx咁成功 而你咁失敗呀？

你都幾撚厚面皮，好似全世界欠左你咁

巴打道出真相
我都覺得佢d片係暗盤放車

你又坐緊咩車呀
幾百萬既雙層巴士？

事實就係你只識人講你又講

又一個tes撚

拎d 理據先衝出黎執人口水尾啦小學生

你想要咩理據啊，人人都認同嘅嘢就叫執人口水尾
咁叫光段香港係咪又叫執人口水尾
成日拎馬力黎打j,架嘢冇灣咪似輪椅囉

點解睇個車頭就知係250
唔通比人爬完頭之後睇人車尾

都有機會喎 啱啱先放咗架r34

不過講真 又唔洗錢 當睇吓jdm
有時又有supercar睇吓 又可以睇吓改裝
同埋最緊要係廣東話
起碼唔係十條有九條收錢出車評
最多都係promote吓間oscar pro
算係咁啦 我當攝時間睇吓靚車/特別車 覺得幾好
同埋都有睇sunny wong即係empire motor club
唔係發燒友 純粹睇吓車加vlog咁 覺得幾好睇 兩個都有sub

佢啲車收藏價值高，跟本係投資嚟

你就收吓皮先啦

真
貧窮真係限制想像力
有錢人玩車同平民玩車根本兩個世界

其實聽人講架車上年暑假已經賣左
即係佢話可能賣果陣已經賣左
只係未出片

香港講車既YT channel已經少，我覺得講得 ok啊，咁都可以批鬥，唉

一句到尾，揸Tesla既就係冚家鏟！

根本

呢樣真呀！個個都揸過幾十部車，唔講以為成個連登都係泊車仔

如果你住貝沙灣再加埋有呢個數量嘅車位

會唔會為咗賺幾十萬至一百萬，搞個channel出黎拋頭露面比人指指點點？

70個對佢嚟講其實等於我地7000蚊...

我覺得佢做得岩呀
睇左個post 一陣已覺得你煩膠
唔洗等聽日，宜家就block你了 88

佢都話過自己手車屎

咪見識吓啲限量版囉

見過jazz 都響喉

有錢佬會玩jdm同揸棍真係幾難得

咁你果架又咩車咁巴閉

唔夠人講又出呢招我揸咩都改變唔到tesla係電動輪椅嘅事實架啦

笑左 連自己渣邊架車都柒到唔夠認？

學你拎車黎打晒飛機，俾人講兩句就起晒鋼咩

其實睇咩情況啦
多彎大把平車夠佢玩

直路計要勁過佢又真係要有返咁上下嘅